覺唔覺，中醫真係好撚垃圾

最撚呃錢就係中醫

風水呢

同意

成日話要調理 調唔調到都係佢自己up啫

只係出面啲中醫水平參差，唔關中醫事，係啲人既問題

大家請記住：

連登乞衣樓豬---EDO脆餅
(被追擊後第2個新名 ：哥哥不痕了）

想買不死鳥風褸，點買先最抵？

乞衣仔經典語錄:

"我：你食撚左飯未
你： 我食左屎啦 "

乞衣仔你上水未？